偽本土派傻西中共座上客係手機台慘俾撚

原來中學雞，唔怪得唔遊行

可能係仇狗d益友

各位唔該入去食下花生